{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044468",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=76060&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성씨엔블루"
    },
    "text": "当宿は子爵島海水浴場のすぐ前に位置しております。 宿ではオーシャンビューが鑑賞でき、個別バーベキューが楽しめます。 周辺には三浦海水浴場と子爵島海水浴場があり、徒歩で移動できます。 また、白島海水浴場は車で3分の距離にあります。 アプリで決済する際は、人数に応じて客室料金が決済されます。 追加人数がいる場合は、当日現地にてお支払いください。 当宿の入室は15:00から可能であり、退室は11:00までです。 無料Wi-Fiも提供されており、客室は禁煙です。 駐車も可能です。 送迎サービスは提供しておりません。 主な施設には駐車場と無料消火器、煙感知器(火災警報器)があります。 バーベキュー施設は炭とグリルを利用して2-4人基準で20,000ウォンで利用でき、追加人数は5,000ウォンずつ追加されます。 利用時間は午後8時までで、現地で決済します。 最大人数を超えて入室することは不可能であり、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 また、ペットのお連れいただけません。画像は実際と異なる場合があります。 利用施設での紛失や毀損は利用者に責任があるので注意しなければならず、火災に関連する危険物質の使用は禁止され、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "当宿はどこに位置していますか？",
            "answer": "当宿は子爵島海水浴場のすぐ前に位置しております。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような海水浴場がありますか？",
            "answer": "周辺には三浦海水浴場と子爵島海水浴場があります。"
        },
        {
            "question": "白島海水浴場はどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "白島海水浴場は車で3分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "宿の入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "宿の入室は15:00から可能であり、退室は11:00までです。"
        },
        {
            "question": "宿内には無料Wi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、宿内には無料Wi-Fiが提供されております。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場もあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設は2-4人基準で20,000ウォンで利用でき、追加人数は5,000ウォンずつ追加されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用時間は午後8時までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで宿を利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿に連れて行けますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、ペットのお連れいただけません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 439,
        "QA": 322
    }
}